崩牙駒入境菲律賓 被國際刑警拘捕

有菲律賓傳媒報道指，外號「崩牙駒」的澳門居民尹國駒入境當地時，在機場被國際刑警拘捕，澳門保安司表示，暫時未收到任何有關通報。

根據菲律賓商報網頁消息，尹國駒昨日傍晚抵達馬尼拉亞基諾國際機場時，被當地的國際刑警逮捕，目前正拘留在當地移民局，但消息無透露尹國駒被拘捕原因，澳門保安司表示，根據法例，當局不能披露任何人士的出入境記錄。

尹國駒在澳門回歸前，因涉及司警司司長白德安座駕爆炸案及多宗黑社會毆鬥、槍擊以及恐嚇案被捕，最後被法院判監15年，到2012年12月出獄。

點解咁傻去菲律賓？

洗米華走定佬, 一家大細著硬草

佢有錢過崩牙好多 應該無事

痴線 比國際刑警拉 今次真係收得皮

好波

去菲律賓睇貨呀？

國際刑警有簽協議嘅國家都拉得

原來流料，乜事都無